黑警中上環開槍殺人；元朗黑社會圍毆市民

二零一九年七月廿一

西環支聯辦禍港害人
黑警中上環開槍殺人
元朗黑社會圍毆市民